［1Q開學禮］咩動物最易𠱁？

今次出黎易啲，有冇人出嚟秒我？

鱷魚

1Q超人

點解會有咁嘅答案？

同學各位，找個位，入嚟答玩下1Q題

蟹
氹仔蟹

佢應該係最識𠱁人嘅動物

鹿

因為木鹿大王

不過欣賞你有用iq題logic

徐

因為美女徐晃

提示：唔好諗得太複雜

港女

雞
小學雞

屌你港女好撚難𠱁

Good try

蟻
因為蟻多嬲死象

1Q超人唔知點應你好

你唔識𠱁就屈我錯
明明就好易𠱁
正確答案 港女

提埋水都唔識？

狗公

龜，因為龜頭

近啦近啦

咁一定係雞

水魚